[聽障] 有無巴絲覺得匆匆那年同開一扇窗好似？

聽聽下匆匆那年個腦突然飄起另一首歌
但我諗亞視歌應該無乜人聽過
拿排除唱功個啲 只講旋律
個人覺得兩首歌開始個佈局 同chorus都有啲似

匆匆那年

開一扇窗

似
驗耳啦樓主

直情一樣喇

做音樂呢啲 互相參考下姐

樓豬好波 咁都比你記得呢首

跟住一齊shout亞洲亞洲